一人一個人類控制唔到本能會被譴責嘅情況

進食大量食物防止飢荒係人類本能
但控制唔到飲食食到變肥婆就會俾人話

強姦